一人一個唔L知醜港女 ig post

雞

下爬吉死人

連登仔成日話「阿豬阿狗都叫女神」

就快白過幅牆

乜水黎
成層霧

其實ig真係好多

塊面長過青馬大橋

Feel 到隻狗好有自信.

豬L過港豬澳

屌 佢個樣好似伊藤潤二漫畫入面個隻野

都係佢個人ig姐
大不了唔fol

最難頂係fol左朋友，但我朋友日日po佢條女/ 仔
佢條女d相多過佢自己
我究竟fol緊邊個？

心聲 有個friend 日日都post 佢條仔出黎 ，唯有mute 左佢

係咪呢隻?

佢真心覺得自己靚